黨媒01出左社論，嚴厲批評泛民無跟主人林鄭指令同勇武割席， 但對「反送中」「蒙面法」始作俑者民建聯工聯會無任何批評

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

佢果篇奇文共賞就廢事貼，怕睇壞腦

有市民唔聽係要聽班垃圾有咩計？
不如問中計撚點睇, 成日話set局等我地中伏, 問下佢地係柒婆中伏定係我地中伏仲好

班友以為林鄭仲有好多計

政府唔聽取民意搞到香港陷困局，3條7團隊+保皇狗應負最大責任

01發功 選舉近了

對比明報劉進圖果篇文章，于品海真係唔係一個檔次

推

蒙面法針對的，表面上是最激進的勇武抗爭者，實際上是站在後方的「和理非」支持者，但凡在政府部門、公營機構、中資企業、國泰匯豐等任職的黃絲民眾，假如繼續上街集會遊行，為勇武抗爭作掩護聲援，隨時被查被捕、被任職機構處分，日後返回內地時也可能碰到麻煩，這份威脅不容小覷，侵害了香港市民的言論自由權和私隱權。

好準

作為黨媒expect佢有咩高見

睇嚟已經係林鄭最後一著
支那01都要出真本性搞分化

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐